唯一救到義士嘅就係議員！

議員入去唔犯法㗎嘛？嗰啲所謂以民為本嘅泛民本土呢？出黎幫幫手啊大家幫手推！

推

推啊屌

割席割得咁撚快屌你老母救人啊

人多係唯一方法

救人啊

議員你地去哂邊！

張超雄已經係現場

鄺神入左議事廳

鄺仔

有隨意門咩

邊個入去救議士，我投票俾邊個
拉埋大隊投

佢地好鍚身架

推！

救人啊救人啊

犯民算尻數啦

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

鄺仔入左去

飯蚊有好多人係入面

鄺仔響度wor

泛民議員去咗邊？

有議員係入面

鄺神 朱仔到左 靠你地保護義士啦

紅色警示係咪即係連議員都唔入得
求教

有議員係入面囉

收皮啦分化狗

鄺神！

泛民！

鄺俊宇許智峯

保護義士啊，我係衰冇用但議員我知道你地唔會遺棄佢地唔該曬幫幫手

去到咁嘅環境，希望義士可以同鄺仔佢地傾下下一步點做

朱凱廸咪入面囉

你盲架？
屌你老母

朱凱迪好似入咗去

立法會人員在會議廳範圍內，具有警務人員所有權力及特權

唔好9UP, 佢地呢次盡左佢哂地既努力, 幫助各位, 和理非+勇武...
反觀建制失哂蹤

見到鄭松泰

被清場前先放好電話直播

割你老母臭閪咩
收皮啦分化狗

推阿

曠神多謝你幫下咁多位義士

唔反佢了

up

衰啲講
白頭佬呢

張超雄，鄺囝同朱凱迪係入面

快！

On Q同 mo yee 呢

好！

狗來之前，快讀宣言然後走！議員留後！一個都不能少！
基本戰略！

狗就黎啦

蟲泰係入面做緊live

譚文豪個樣好無奈

推呀

譚文豪都起度,抵我投佢一票......

幫手啊！

毛衣呢

毒果live見到譚文豪係入面

朱仔 鄺囝 喺到

Push

對家出招了 要清場

唔走都快手開個記招擋一擋先

保護義士

睇住rthk live 同蘋果live: Heidi ， 豪哥 ， 張超雄 都係議事廳入面

仆街警犬唔好搞鳩義士如果義士咁樣坐十碌8碌連我呢啲和理非下次都要出黎搞鳩你班仆街犬

要議員呀！

幫手推

邊個想要我嗰票唔該即刻入去！！！

議員求下你地

AY 今日又縮？

pishhhh

拜託你議員plz！！！

出黎la議員
你地攞彩又好咩都好 棟係度d狗咬人都冇咁大膽

而家邊個議員入去保住班後生仔嘅，我一定投佢/佢個政黨一票，兼叫埋屋企一齊投

好想支援你哋

高佬 AY 毛e 鄺神 出嚟啦

請廣傳：出邊愈多人，入邊愈安全！！

個個係到講留定守，當務之急係叫多人啲出嚟支援，唔衝就係出邊守，人多就乜都得，14公民廣場就係咁反包圍！

大家快啲走好嗎？

一個不能少！不被捕!

目測鎮南

[請廣傳] 立法會走火路線圖

totally agree

譚文豪已經響入面

push

入去啦 我保證投撚哂票俾你

平安

議員睇到就唔該你地去幫手！幫手既我拉大隊投你地！

遊行就咁多議員叫人捐錢同支持你地
宜家啲人死曬去邊呀

推推

求大家唔好走

係曬裡面

推
救人呀

係入面

你可以投南亞之父喇

請議員守大門

啱請咁多位議員救得一個得一個

Yes

真心講，議員都救唔到入面D 人，頂曬龍唔比班差佬射真彈，拉人就一定拉

屌好似得朱凱迪一個

加油，各位醒水

陳志全係入面

鄺都係現場

除咗口罩樣出咗街嗰位巴打點算。。。

佢哋一開始反對係怕我哋有危險
但知道我哋嘅決心都留喺到
許智峯一直都喺現場留守

鄺仔入左去！！

再推再推

幫你地咪等dq

許智峯都喺度

仆街白頭佬又唔見左人 鳩縮

屌啲民主派死曬去邊呀

你屌緊咩？
你喺唔喺現場？

義士一定要平平安安下次我加入我衝對唔住真係好對唔住留得青山在啊

會記住

你老母就盲
問緊其他呀

有幾個做代表

夾埋d 外國記者呀

又要剔attendance逐個報到？

無錯

依個時候願意入去立法會嘅都係自己人啦
唔好再私怨得唔得

想要我張票既話快撚啲救人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

發夢怕如果散水佢會即刻被追捕。。。有無人可以幫下佢。。。

救人！

點都好過建制人影都唔見啦屌你老母

希望多啲議員力量大啲

見到慢必 許智峰

好多議員已經係入面

慢必AY係入面

屌，遲d立法會選舉在場議員會唔會畀人用呢件事做借口DQ

唉, 我知佢地唔會退...都希望大家無事...GOD BLESS U ALL

和理非(包括我)+勇武+泛民議員們既各位 盡左大家既努力~

多謝你地...我地會繼續既~

幾撚時有割呀 on9

block咗佢啦，突登鳩up挑起矛盾

議員出嚟啊！

好多都入左去喇

建制?

屌你老母 撚樣過嚟煲底，鳩喺屋企涼冷氣 屌你老母

議員出嚟啊！
議員出嚟啊！

天佑義士

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

自推。。。。
發夢諗緊有無可能有人收留佢。。。。。

問唔見泛民影嘅肯定喺屋企睇live
你咁想知邊個到邊個無到，你嚟現場幫佢哋點名囉

揾埋神父好ｄ

呢舖真係最後一戰
邊個議員唔出黎
以後唔駛玩

屌
政府夠膽DQ哂咁多民選議員，對外立場一定難睇過呢鋪
應該俾人制裁硬

推 泛民仲想箍票嘅唔該入去保住義士

你意思係犯法唔使負責任? 做咩個個入去要遮樣呀，好驚比人拉?

犯法想唔負責任仲要咁多人支持，學人講咩公民意識講民主，連承擔嘅勇氣都冇

block
bye bye

哦 屌你老母

唔洗再覆

入左啦 岩岩見到有5 6個係入面

我尊重大家表達意見嘅自由，我自己都反政府，但夠膽做咪認囉，絕不鼓吹任何違法行為

有冇法律巡邏隊在場？？

連尊重都唔識，連登仔真係呢

入左去嘅議員已經講左保唔到佢地

你人多都守唔到架， 香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

你要做孟德拉。十年后出番黎我投你做特首。

hi P牌仔

已完話撚咗喺入面保唔撚到呀

得啦p牌仔

求下你地救人

今朝比人單手拖走
算把啦

衝完又要人救？

( Show Blocked User - 鬆弛熊熊 )

鄭松泰係到

佢出左黎勸 叫盡左力

好多個都係入面
唔好畀人分化
一係親身去一係自己睇live！

d議員到左都保唔到佢地
呢件事係犯法, d狗黎到係跟足程序清場

所以裏面既義士好快d散水, 唔好白白犧牲

社工始終都係社工，都有自己條底線係度

打返好啲字先

其實我一路只係叫連登仔尊重人，我從來都係反政府，但居然咁都做唔到，仲要比人屌，實在可悲

垃圾議員選撚完又唔敢揹飛
錢又月月袋

你係反嘅就會體諒義士遮樣

你邊忽值得人去尊重？

push Push push

p 牌仔

泛民你哋諗清楚，班左膠點都會含淚含撚，你哋要爭取嘅係勇武同焦土嘅票

唔好同呢啲傻閪講野

連承擔嘅勇氣都冇你話人勇武? 某程度上你仲無膽過和理非出嚟遊行嗰啲呀，你行得正企得正怕咩

再重申絕對尊重所有人表達意見嘅權利，無講支持定反對都尊重，同時絕不鼓吹任何違法行為

唔可以有事呀

佢哋盡咗力

連承擔既勇氣都冇係咪講緊林鄭？ 怪市民唔係怪政府？ 你咩邏輯？

佢哋今朝好似勸過唔好衝，代價太大，話係暴動罪

我一路認為所有人都值得人尊重，連其他聲音都容納唔到點樣實踐民主

你要表達意見我尊重，但唔一定支持

pish

出嚟啊屌你老母

義士要安安全全

入面係有議員

楊岳橋佢地去左煲底睇實出面

我咪話我反政府囉，我有鬧林鄭，我幾時有支持政府呀?? 我係講緊所有人應有嘅價值，包括承擔嘅勇氣同尊重

連承擔既勇氣都冇學咩人做政府 某程度上仲衰過示威者 有膽做無膽回應市民 政府行得正企得正怕咩向國際發布記者會交待成件事？

慢必同兩個泛民入咗去

民主派已在

推呀！！

唔係話左唔會保咩

推比多d議員睇！

我係反政府呀，唔支持林鄭，我係講所有人都應該學識承擔，負責任，尊重呢啲基本價值，因為政府做唔到，所以大家都要同佢同一層次?

在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。

講就講咗，連登仔始終都唔明

露底啦走啦屌你老母

推到全部飯蚊入垃圾會

推
唔好再死人，一個都嫌多

特首辦啲冚家產話好撚忙叫泛民勸義士走屌你老母仆街仲要害死幾多人啊特衰政府

對話啦冚家產，以青年為本屌你老母

你咪on9啦 涼住冷氣叫人唔好帶口罩 你咁威咁反政府唔光明正大入去? e家班義士幫緊香港人 你唔做野冇問題但唔好指指點點

已經有議員在入面

九龍西嘅泛民死撚晒去邊？

一手 煲底要議員幫手 現場朋友上唔到網我用佢ac post

唔好亂吊，佢地出左聲明，無割席，佢地係煲底溝通中

點救

救條毛咩

刑事毀壞

點救阿

晏就議員叫冷靜有無聽

一股熱血唔係唔好 但有無諗後果

不過e到係一言堂 預左比人屌

利申：啱啱走

鄭松泰一直喺入面

犯左法又要班狗唔好搞鳩人

推啊

有心人之後整理下邊個議員幫過手，二百萬票呀

唔衝都衝左 議員係咪應該幫幫手

我諗前線義士已經清楚後果 唔係一時衝動 無必要咁講 大家幫到就幫

冇事打議員，有事揾議員?
衝之前已經問緊你衝入去做咩9?
現在衝左入去又做左咩9?
之後下一步又有咩9打算可以做?

結果唔係9行比你勇武衝左入去，除左令更多義士好大機會比人拉，有咩結果係好過你地成日所講的9行冇用?

啲泛民議員即刻入去立法會保護義士啊，唔好龜係度呀，依家只有你哋先救到裡面既人

求下議員帶佢地走！！

有把打提議開直播，應該有用，開多d拎人有顧忌唔會太亂黎

其實都係盡做，點救？

松泰....pls be good

差佬開始推

而家係屋企應唔應該出

法治係民主嘅其中一個基石，假如遲啲又有義士打住民主，反政府嘅旗號話要傷人什至殺人，咁你地繼續支持? 我只係舉例，絕對唔係話會發生

入去唔係問題，最緊要安全，其次係守法，有幾難? 合法表達意見有幾難

你咁守法就咪反政府啦
人地義士收撚左你錢去衝? 我對佢地只有萬分敬意 呢班人絕對唔係暴徒 而且好理智

你個假設都係廢既 得個結果 冇原因 我相信大部分出來既人都知道自己做梗咩

Please

出嗮黎了

守法同對政府唔滿意有咩衝突，出嚟嘅人知自己做緊咩，個個都用呢個理由咁唔使守法啦，講咩法律呀，你地做土皇帝獨裁?

我都讚賞義士，如果唔犯法嘅話

Pish

識唔識咩係法治 咩係守法

唔好亂講
今次個6月真係無割過
今日遊行行過民主黨同眾志都係話煲底有年青人
大家都係成年人,自己決定點做

如果你話咁樣衝入去破壞係守法嘅話，咁我真係唔識。你見啲人遮哂樣咁，唔係怕犯法比人捉係咩呀，承擔嘅勇氣都冇，學人勇武? 你睇下入去坐監嗰啲就真係有承擔啦

問你咩係法治 咩係守法 答你就答啦p牌仔
又係你同我講法治係民主基石 講得好呀
咁你解埋落去先得嫁 又同我轉字眼遊花園

你睇嘢太表面，黑警同政府先係真正冇承擔

咁遮樣無警員編號過份使用武力呢？
我只可以講佢地咁衝可能救左幾個愛港人，唔通又一個IFC落黎先衝

講過啦我，警察同政府同樣無承擔，但咁樣就代表我地都可以無承擔? 人地錯唔代表我地將呢樣擺落我地到都無問題
咁樣做同政府同警察有咩分別，憑咩話自己嗰套好啲，講緊基本價值，承擔同尊重，我睇唔到犯法點樣體現呢啲價值

收皮啦你

已block

人地錯 我地有和平集會
但政府有任何改善？
我地衝完之後 政府先肯暫緩法例
點樣體驗唔到價值？

我地冇基本價值 冇承擔 冇尊重？
你講既野都幾好笑
如果冇既話點解有人比警察拉左？點解有人要坐監？

你唔好扮中立啦 好想嘔

只係又企喺市民嘅對面

尊重係講緊對方立場，叫人警犬叫人做狗我睇唔到係咩嘅尊重

啲人坐監比人拉係好不情願wor, 又要救義士又要比哂律師contact人

依家啲人價值觀扭曲到覺得叫人警犬係無問題，仲話咩侮辱咗啲狗之類嘅說話，咁做法咪同政府同一層次